大戶冬至食性誕大餐 好友冬至天台食風

仆街大戶特登冬至先殺老散
大戶仆街死啦
比翻D錢我呀

好凍
好大風

係咩？

好友今晚最後晚餐

好友應當悔改